如果香港要拍人中之龍，應該揾邊個做好

不過香港應該冇演員可以做到桐生

真島：張繼聰

李燦森 老鬼

花屋一撚定搵林雪

0 ge中文版直程係搵佢配音

我淨係知人中7嘅難波應該搵林鄭

Hello無圖

ben sir 巖見恆雄

古天樂

柯生一馬=黃俊棠

根本係佢嚟

我覺得柏木修少少似劉江老師

入面有著衫 fail

死撚開啦 咪撚抵毁人中之龍